★ bin c】袁彌明 : 用 hotmail、yahoo mail 都不會是我想找的人

袁小姐向來敢言，曾說袁小姐向來敢言，曾說過做大事的男人不會上高登，以及批擊高登會員無聊費時。今次她在 Facebook 上又指，使用 hotmail 及 yahoo mail 會被她 screen out

用gmail

係時候清算Google喇！ （唔再用佢做預設搜尋）

間接鼓勵人用 支-mail

唔上hkgolden上乜先？當時又未有Lihkg

百度？

袁爸爸一早已洞悉部份美國tech giant 對trump詭計
派對個女 出嚟講